[熱狗]bloodborne 血源詛咒[非初玩][2250~0200]

台主對故事不什了解
不能為觀眾解讀故事